Per scaricare gli aggiornamenti

git pull

-------------------------------

Per caricare gli aggiornamenti

git add [nome_file_modeficati] (usare * per selezionare tutti i file)
git commit -m "Messaggio riguardante la modifica"
git push origin master
